屌你老母 班垃圾踩港五毛狗又出黎開工

係咪支那單炸彈要出黎轉移視線呀

[有片]親子KOL 教人去日本大學食平價津貼飯！惹網民公審

好似呢個post 明明係一件小事 班五毛狗都要屌到香港人係衰過支那人

估唔到咁耐無開工既五毛狗毛澤東 我一開post 就出現真係準時，呢排食左幾多屎呀你隻食屎狗五毛

就係因為你隻五毛狗以為我唔再狙擊你又想鼠出黎，
我先至又要再出手提醒各位😂

關於五毛狗點老屈我 大家可以睇下呢個post

澄清下關於五毛狗毛澤東屈我係五毛呢件事

五毛狗毛準東又想轉移視線 建議大家可以block 左佢

點解？驚啲人見到我貼你既五毛證據？

。

羅冠聰被藍絲暴打，6IX（許宗樹）：打得好

，

quote]

睇左篇台灣時事評論 入面講既野都好適用香港

我一開關於五毛/對香港人有幫助既post 五毛狗毛澤東就會入黎轉移視線

大家可以睇下隻五毛狗毛澤東係幾仆街

已駁斥此弱智解釋

撐藍絲打羅有啲咩幫助？

收到